教大14-16停課

TO: All Staff and Students

In view of the latest developments that may pose difficulties for staff and students in commuting to the campuses, this is to announce that all classes and examinations scheduled in all campuses will be cancelled for 14 -16 November 2019. Lecturers will handle their teaching with flexibility for all the courses which have yet to be completed in this semester. We will adopt online teaching or provide other supports for learning through Moodle for the rest of the classes. Students may contact lecturers if they have difficulties with their assignments or completion dates. Examinations may be postponed or replaced by alternative forms of assessment.

During the period, the University will continue to exercise flexibility to allow staff members to work from home as far as practicable. Please consult your respective Heads of Departments for enquiries. The U Shuttle Service will remain unchanged but please pay attention to the latest update to be issued by EO from time to time.

In any case, please be aware of the changes in transport situation and safety. Thank you for your attention.

Professor John Lee Chi-kin

Vice President (Academic) and Provost